**Информация о проделанной работе**

**Word**

Время выполнения каждого пунка в пз по Word и далее выполнение задания было равно 41 минуте

*С учетом того что я ранее сталкивался с работой во всех пунктах*

*Во времени учитывается тот факт, что каждый пункт прорабытываться, а не только выполняется задание*


**Пз Excel**

Практически в каждом задании присутсвует индивидуальность, далее будут идти объяснения к каждому заданию

1. Задание с обычным автозаполением и сортировкой. Индивидуальность самый наименьшее значение числа будет номер по списку
2. Задание содержит в себе вычитания из произведения **номера по списку студента**
3. Задание состоит из построение графика. Индивидуальность и легкость проверки, состоит в том что это график прямой и он обязательно будет проходить через точку (0, номер по списку)
4. Задание использует только значения номера по списку студента и количесво человек в группе, а такж тип графика. А также оси должны быть подписаны Фамилией и Именем студента.
5. Задание очень важное. Так как ниже я уточняя что это задание должно сопутствоать всем остальным, так как явялется подтверждением личности выполнявшего задание. Вывод **Имени пользователя и Дату выполнения задания**
6. Задание состоит из построения двух функций, Функции простые, но для каждого они будут индивидульны. Легкость проверки состоит из понимания как эти простые функции выглядят
7. Задание номер 7 и 8 это транслитерация. Индивидуальность состоит в том что нужно каждому сделать свой словарь для транситерации своей фамилии и слова. Слова являются индивидуальными. Легкость проверки очевидна.

Дополнительно файл под названием "Вспомогательный код" помогут студенту пояснить как делать математические операции, циклы, 
переносы данных, работа с пользоваетьской информацией в excel.


Я немного подкорректировал шаблон AK_v6
Потому что как мне показалось при использовании этого шаблона, 
создается внутри документа много лишнего (заголовки, слова и т д), что я убрал.
И теперь он создает чистый документ, хранит только кафедральные стили.

Также в папке литература помимо шаблона есть еще PDF файл с фигурами для Visio

